700好快見315-319

聽講十九大後

你係唔係無貨係手呀？

source?

跌到300 都賺20%

起佢底就知佢幾可憐
應該輸錢輸到傻撚左

唔知allin左邊隻死左

好可憐

原來係首席股神，改左名

我星期一又數錢 你地？

kaming1992?

你d內房差唔多玩完啦 好快d走

你隻1548 走左未

一早走左啦 果日急插 彈上走左

紙業股係咪都玩完 你話係啦

賺得幾多 咪玩

一噸幾百蚊 要幾耐先賺到 幾百億

有你祝福我放心啦

星期一0蚊呀

星期5放哂了, 你地慢慢ff啦

上幾星期見過啦

跌落去300再溝

傻閪冇料先係咁轉名, 仲要改埋d 5p名

咩apps 介紹

富途牛牛

你條仆街係咪靜靜雞入左紙業股